HKBN個網依家搞咩

完全上唔網，斷斷續續咁⋯⋯

轉HGC 啦

一到夜晚就死

召喚苦主